24歳仲係on99 唔知自己想做邊行

人到24仲讀緊Ive
返緊pt網吧 但人工低同好哂時間
本身一早想唔讀出黎做野
但讀左就諗住讀埋佢 要retake3科
最快應該下年先畢業
到時25歲又無工作經驗都唔知點好
其實我而家一星期返學2日
其他時間都得閒
唔想做地盤 因為做唔黎
想進修自己 我想升上去讀top up 會計
但而家有時間唔想哂 想搵份相關經驗既工
但ive未畢業唔知有咩工會請
得張垃圾dve
我係廢青我係垃圾 想屌就屌啦
我知錯啦 巴絲唔該比d意見我
我好迷茫呀

搵一樣自己鍾意既事
鑽研到professional level
再番黎睇下點

廿四仲讀緊Ive就真係...

姚松炎30歲先考大學

求其入個政黨 仲要反政府
佢地需要你依D人材

ive讀咩？

有無諗過自己唔係讀書材料
社會上總要有人做啲低下階層體力勞動

咪撚讀會計

後生最緊要開心 未來唔屬於我地

其實你知自己問題係邊，唔去面對

你知自己讀唔成書又要格硬讀

你知自己垃圾但又懶唔肯做體力勞動工作

冇人幫到你

真 你唔主動點改變？

讀ive都要retake 就唔好再嘥錢讀書

做下先知自己討厭邊類型既工作

得罪講句，主流大學讀會計都無啖好食
你要再花舊錢同時間，去讀個野雞top up
你又唔係讀書材料，不如早點面對現實
唔做地盤，可以試下做水電

咁唔通唔讀埋佢咩比哂錢 差少少就畢業
24未至於無得簡掛 唔想成世做地盤

Marketing

真係無得簡咩 我會努力讀書架啦
如果升top up簡咩科好

差少少炸 想讀埋佢

讀完個hd去考aco/ca啦

睇下有冇倉既散工做住先

加油，成班連仔係到五十步笑百步

最好就去考PC, 考到你人生唔同哂

讀top up會計淨係做到Accountant,人工勁低。倒不如搵跑數工黎做。

Ive都讀唔掂 就咪諗住再上去讀account啦 一黎就算俾你讀完top up acct 你覺得自己夠出面degree畢業既人爭咩 講緊每年都幾千個以上acct fg 先唔講做acct同做狗冇分別 你都係乖乖地讀撚埋個ive出黎打份牛工啦

我都係咁諗 但而家好多時間 一星期有5日得閒 唔想哂左佢 有沒工介紹下

有諗過做地產儲下錢先

收皮啦....要努力你早就努力左
唔洗retake果3科啦...
你係唔想返正職..求其搵top up讀姐

一樣24歲 成碌柒咁 開親jobsdb都唔知要搵咩工 咩都好似唔岩做咁 依家返緊新工做倉 已經唔想做

樓主加油
我都係dve 上hd，又係24歲

唔係讀書材料仲想去讀會計 會計係條不歸路，讀完個19 top up仲要繼續考牌，唔考就係人都取代到你人到中年等淘汰，仲未講依家周街都CPA

唔洗做 咬老綜出三糧好過啦

讀緊marketing 如果想讀top up有咩科好介紹

都係果句啦 差少少唔通唔讀埋咩
Top唔top up後話啦 畢左業再萛
而家想搵份唔哂時間既工
最好有工作經驗

lm

屌 我又係 24歲 讀個19 ive都retake三科
不過啱啱好彩畢咗業 但讀都發現自己真係好撚唔鍾意哩科（當時做sales唔想做 老豆提議轉嘅）
依家做緊相關行業 但真係hea到傅炒嗰種
依家又死心不熄想做自己鍾意嘅
因為想襯後生 未有太大家庭負擔去做
搵起碼冇咁抗拒嘅工
但都覺得自己真係好唔現實
Btw 想俾啲正能量樓主 同我一齊讀ive嘅有啲都26，27 但相對嚟講我覺得佢地會努力好多 可能知自己曬咗好多時間 又或者firm咗係哩行
所以年齡唔係問題（當然後生啲學習能力會高啲）
最緊要你肯定咗自己想點 努力去做
加油 共勉之

屌黎緊下年24畢業都係唔知自己岩做咩
廢U BBA 預撚左乞食
最壞情況如果無野撈就做黑警

我都覺政府工會係比較好既選擇, 一係紀律部隊, 一係ACO啦

Gpa幾多又唔講

想搭單問 我有個friend
讀左五年ive 無限retake咁
bms 科好似係

其實出到黎會唔會冇人請
定還是有張cert就okay 啲老闆唔介意

如果冇叫佢quit算鳩數

多謝你呀巴打

Take埋應該有2

乜你覺得ive畢業就會多左選擇咩

搵一樣有興趣嘅野發展成職業好過啦

Ou個啲都未必得喎
之後ive scope個啲又廢廢地
你依家sem幾？

Year3啦 等緊take肥既科

得罪講句

讀ive 本身都柒架啦，不過相比中學畢業搵工黎講
可以知多啲果行既知識，有個概念去做某啲職位咁解
人工其實都唔高幾多

問題係你3科retake ,但係又講咩本身想唔想讀
根本就自己呃自己，有心快啲完就唔會retake啦
唔想讀就直程走人悿啦，之後又講自己想上top up

唔知你真膠定假膠，
不過你retake 得3科個gpa 一般都唔會好
踏實啲番份工吧啦，top up 都未必有你份

me too 為份糧唉